如果你係老細，有乜野合理又公正既方法響請人果時篩走藍底人？

講緊係普通office工

用佢地電話 /電郵 看下有冇社交平台 Po過咩野

唔請咪唔請囉